【本地足球】 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (90)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(17)

[/quote]

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database[/quote]

新入來既記得block保贊

lm

有無手足年尾會去泡菜睇東亞盃

邊個保贊

睇返精華，今日門仔救咗好多波

曉明sir今季最大功績，係咪令門仔打起咗？

是旦啦，點解唔扑哂兩個

打鳩你嗰個

係証明顏樂楓真係廢

最撚驚班主輸到下季唔玩

呢排個po好大浸精味

U & M

1001嗰位永遠淨係入嚟搶1001

可能佢就係成日無聊負評嗰個

有
我諗都多人去
釜山有直航都幾方便

港超post都好爭

都冇冠爭，又唔使護級，更加唔使踢好d搏轉會加人工，因為東方已經夠高人工
咁搏黎做乜？留力今晚屌西好過啦

重點搶完唔開post

迪高好搏咁MMA

9 理文 -18 8分
10 凱景 -39 4分
(*2018-09-30 14:30 凱景0 : 1理文)

2019-04-07 14:30 凱景 vs 和富大埔 深水埗運動場 $80, $30
2019-04-20 14:30 富力R&F vs 凱景 廣州燕子崗體育場 $50
2019-05-04 14:30 凱景 vs 傑志 深水埗運動場 $80, $30

2019-04-20 14:30 理文 vs 香港飛馬 將軍澳運動場 $60,$20
2019-05-05 17:30 夢想FC vs 理文 青衣運動場 $80, $20

2019-05-19 14:30 理文 vs 凱景 將軍澳運動場 $60,$20

煞科戰前要拎到一分先有價講

重要成班30+，亞冠又打過，亞拹又踢過，乜L錦標都攞過哂la,做乜L要咁博奪冠

就和畜力啦

抵打啦

關我咩事

我應該會去
知唔知幾時賣飛？

哦 敗走印尼嗰個

足總盃對傑志

菁英盃對傑志

一個殘酷事實
以畜力財力
只要每年簽多兩三個有實力香港籍球員
就算佢今年拎唔到冠軍
未來兩至三年內
都好大機會拎港超冠軍

隨時快可以入籍班球員，例如蘇沙Matt lam，其他唔記得邊個，都會未來一兩年去踢畜力

垃圾腳腫引狼入室
然後仲有on9仔為私怨死撑畜力

然畜力應該會暴動

放煙花

贏到嘅話睇黎夢想真係唔係得把口講

樂觀啲睇

支那資金嘅嘢

今年玩下年都未必玩

上面一個打貪或者風向轉

可能又改玩法

港超希望魚丸

全力支持凱景下場贏畜力

SO FAR都重未見到畜力踢到D咩 FORM出黎
其餘9隊用心少少重有得擋

凱景贏到畜力我季尾上何文田挽留

每個位置都簽勁人
唔打form
靠個人質素都夠殺

唔知丹尼會唔會去畜力

Ken K. Ng

隨筆（五）- 續昨天

昨天花了一段時間和球迷在網上互動，討論門票訂價策略，今天再思考了大家的意見，我覺得下季可以考慮以下的大原則：

1. 傑志球迷會成員和傑志比賽常客要獎勵，票價可以有明顯的優惠。
2. 旺角場可能需要分四種票價。Cat. 1 是球場兩邊；Cat. 2 是龍門後面；Cat. 3 是特惠票；Cat. 4 是球迷會成員和常客專享「獎勵價」。可以提供不同選擇。
3. 球迷會成員和比賽常客會可以用獎勵價（每年有限次數）邀請新客入場。
4. 每場票價會跟戲碼強弱定價，例如9場港超聯主場會有部份場次票價不變，但其餘場次減價。全年球迷入場個人開支會下降。
5. 亞協盃小組賽對外隊待定，會略高於港超聯聯賽價錢，而香港球隊內訌就用港超聯最高的Cat. 1價錢。至於亞冠盃票價則待定。
6. 如果有著名球員加盟傑志，可能會斟酌上調票價。

我今日亦研究了「按次收費電視轉播」的收益，預計整季電視轉播（九場主場）的額外淨收入，比整年門票淨收入要高不少。所以今年試辦按次收費直播後，如果維持現有的直播安排不變，傑志很可能繼續用同一模式直播。

大家有意見，可以繼續提出討論。不過請大家保持尊重，對事不對人。

明天會繼續回頭去討論「香港2034」，如何訓練亞洲級的香港球員成材。

（明天續）

隨筆（五）- 續昨天

昨天花了一段時間和球迷在網上互動，討論門票訂價策略，今天再思考了大家的意見，我覺得下季可以考慮以下的大原則：

1. 傑志球迷會成員和傑志比賽常客要獎勵，票價可以有明顯的優惠。
2. 旺角場可能需要分四種票價。Cat. 1 是球場兩邊；Cat. 2 是龍門後面；Cat. 3 是特惠票；Cat. 4 是球迷會成員和常客專享「獎勵價」。可以提供不同選擇。
3. 球迷會成員和比賽常客會可以用獎勵價（每年有限次數）邀請新客入場。
4. 每場票價會跟戲碼強弱定價，例如9場港超聯主場會有部份場次票價不變，但其餘場次減價。全年球迷入場個人開支會下降。
5. 亞協盃小組賽對外隊待定，會略高於港超聯聯賽價錢，而香港球隊內訌就用港超聯最高的Cat. 1價錢。至於亞冠盃票價則待定。
6. 如果有著名球員加盟傑志，可能會斟酌上調票價。

我今日亦研究了「按次收費電視轉播」的收益，預計整季電視轉播（九場主場）的額外淨收入，比整年門票淨收入要高不少。所以今年試辦按次收費直播後，如果維持現有的直播安排不變，傑志很可能繼續用同一模式直播。

大家有意見，可以繼續提出討論。不過請大家保持尊重，對事不對人。

明天會繼續回頭去討論「香港2034」，如何訓練亞洲級的香港球員成材。

（明天續）

突然咁聽意見

我今日亦研究了「按次收費電視轉播」的收益，預計整季電視轉播（九場主場）的額外淨收入，比整年門票淨收入要高不少。所以今年試辦按次收費直播後，如果維持現有的直播安排不變，傑志很可能繼續用同一模式直播。

伍爺爺又贏

俾人屌醒咗

不過幾認同佢總結出來嗰幾個未來大原則

留名

出年跌watt得返幾成？

同埋畜力唔係有入無出

唔啱用都會放人啦

其實5件講嗰幾個大原則
以前都俾不同人討論過好多次
唔知點解佢好似如夢初醒咁

我當5件同 521係做慣上等人離地啦
石門班職員無理由唔知

你早幾日先係咁幫伍件含撚
宜家又轉軚？

原本無做錯
唔等於無進步空間喎

【仁和堂ManOfTheMatch】彭梓鍵● 理文 Lee Man

感謝 仁和堂龜苓膏專門店支持~~~

上兩個post有人話有過千人睇
係真唔係呀

今季仲好fit
季初至季中佢直頭係傑志既進攻起動點

唔揀佢真係冇人揀，個個都咁垃圾

好彩記錯時間冇去睇，唔係晒油錢泊車錢

李文恩咁就比陳曉明呃晒啲錢

斬開五件?

你改？

然後就算今年球迷話畜力係支那外隊
未來兩至三年又攞港超冠軍又踢亞洲賽有成績
球迷好快就將畜力叫香港富力 共享榮耀

旺角場可能需要分四種票價。Cat. 1 是球場兩邊；Cat. 2 是龍門後面；Cat. 3 是特惠票；Cat. 4 是球迷會成員和常客專享「獎勵價」。可以提供不同選擇。

Cat 1 ＄150
Cat 2 $100
Cat 3 ＄50 （只可坐龍門後）
Cat 4 ＄120

估計係咁上下

古基有整

咪扑我

Never

Cat 1邊會咁平
到時Cat 2同4減左價Cat 1實加番

呢樣真係窄啲今季畜力忠心球迷 除咗開季對東方去咗馬場 跟足全部作客賽事咁濟

係就真係幫補到
大埔/南區都有潛力
可能可以試收$10-20一場

Men of the match: 現場觀眾
送啲券畀大家下火

直接達sir教啦

希比亞黎左香港

邊個教都假
搵過堆外援先啦
除左肥彭同尼迪利
另外幾個完全唔掂
本地又係
無邊個有嗰種game changer嘅能力
得澳門球王好少少

竟然係佢

可能傾暑假名宿賽d野

你收皮啦傑總我屌你老味
我前幾日講果d伍健都知有問題要改呀

你當時講乜撚野？
你條白痴仔話無問題呀
仲叫kidchild讀好d書賺多d錢入場俾伍爺爺劏呀
喂今日伍爺爺聽到大家意見你就即刻就話認同？
真係含伍健條jer仔含到雪雪聲喎(呢句代保贊講嘅)

傑志俾人鬧咪就係多得你呢d撚樣囉

我見傑總講讀好d書捐份糧比五件
就知佢嗰種level已經差唔多去到傻贊level 咁滯
已經唔想再理佢/同佢認真

逐場收錢繼續即係以後都係垃圾東網播

利狗仲隻手遮天過件件

伍件吹水勁過羅神,收費直播先俾東網十皮做直播,除非每場幾千人俾錢睇否則唔會有淨收入

將龍門後劃做窮撚專區
當係回應嗰班話貴嘅人
不過到時實又人嫌個位唔靚

好似之前話有記者會？

$480
$380
$180
$280
9件一於就咁定價啦

交波俾堅堅同利安高爆，ita死波

今年仲係冇閘穩勝dani

其實幾隊大隊一齊搞月費咪好
我諗一定有人肯一個月俾二丶三百月費睇

白仔我覺得啱用，但係嗰位越踼越後

以前now634個港甲頻道每個月70蚊都唔洗有24小時任loop本地波
我諗如果而家搞番港超台的話應該有好多人subscribe

港隊助教

芬蘭幫

正呀喂

今日兩點半鍾開始夢想將成為全港最受歡迎嘅港超球隊

五件痾舊屎佢都認同同研究到一番大道理架啦

有錢都唔驚，最驚佢炒光蛇

希比亞曾經係柏迪萊倫既助教

希比亞夠班教野狗偉豪未

Fake news?

加左問號嘅

以佢做教練cv夠料做港隊助教

$1180
$980
$780
$480

今季嘅曉明sir教波好紙上談兵同離地
係咪因為無教波好耐脫節
達sir同風車雖然無高學歷，但教波思維貼地好多

咁達蛇同郭父都係球員出身，一定實際好多既

到時港隊比賽自動紅海猁狗又贏

以後港隊比賽高舉頸巾唱YNWA

引哂全港利迷入場睇港隊比賽 坐爆大球場都有望了

仲有風車扮高普

大球場看台

狗係要撚
條友傑志作客都唔知去齊未
喺度話人窮撚
去一次作客夠睇晒成年主場啦

其實港超post所有人都知傑總咩料....
幾年前成日有人屌佢

今季英超谷住谷住
到時全港猁迷齊打丁
場地濕滑請小心

本地嗰d成堆工兵料組軍嗰個好大責任
另外過左大半季時間都未見到陳曉明教嗰種踢法有咩咁出色
反而上年曾昭達同今年郭嘉諾就真係wow到球迷

原來歐沖加盟左新球隊ACFC 唔怪得大埔唔出佢

以前有巴打會jtv直播

風車今季人氣高企

ACFC咩嚟?

百幾蚊睇一場波一定唔算貴
未來龍門後收平少少
算係滿足下某些球迷要求

應該係佢出面踢嗰啲街league

Au Chung Football Club

由你把口講出嚟真係特別有份量

過主啦

【寡夢如鮓】[東網直播]港超聯 6/4 14:30 夢想 VS 畜力R&F 青衣運動場

都真尋日果場一係就鳩傳一係首無喇喇斬上去，班球員斬唔個想點咁
不過斬有機會係班球員太廢佢焗住要轉一轉打法

Hyppia

支持dq拎走理文嗰一分

今日入場支持魔尖打敗畜力

畜力食屎💩

On9cc幾時用返YouTube
Ps4 睇唔到

職業球員大模斯樣踢街波

殷廢老忽然正義

2023亞洲杯主辦國今天公佈，只有中韓兩國競選

支持南韓搞 朝鮮搞埋一份

佢職業廚房佬
pt踢波咋喎

韓國喇 唔撚想番大陸睇

東網又低fps

支那唔知會唔會放啲落黎香港打呢

有聯賽排名獎金

可以有廣告商計觀看人數比錢出嚟

有冇知曉明sir其實係打緊咩戰術?
次次睇親直播都剩係見到d球員鳩斬鳩傳 然後又比人反擊 糟蹋晒尼迪利

點睇都係達sir係戰術執行者，曉明sir係風水執行

計法公道
靚位就貴D,閪位平D
但價錢唔公道，同實有人拎平飛走入貴飛位

玩咩師兄
本身聯賽啲獎金得雞碎咁多
第四同第五差得幾遠 你話冠軍就話有老細派bonus姐

支金，但跟返香港一般球會咁玩
無所謂
但要特權，又要搬主場去廣州就不了

咁樣分晒cat，要更多職員
行政費都貴d
真係cover到又唔怕
大球場剛重建完都好似分票價坐

佢都無話淨收入

話有收入之嗎

每日要睇住餐廳又要練波都幾忙下

尖屎到

即係用呢d濕鳩鼓？

以前旺角場都分唔同價錢啦

陳柒都係街場出身

其實整體由150減番做120已經好好多 打理文凱景果啲收番100 洗乜咁煩跟cat 好老實平時聯賽啲人邊有咁好秩序同你跟住坐

到時成隊香港球員
一車車勝利球迷

加畜力報名費啦屌

Aggar
但做左職業球員仲踢街波搵外快（好似幾好pay)
比人感覺好唔專業

港澳台足球新聞
37分鐘前
#亞足聯代表大會#

霍啟山當選亞足聯東亞區執委。
來自蒙古的Ganbaatar戰勝韓國的鄭夢奎當選東亞區副主席
中國足協黨委書記杜兆才當選2019-2023 FIFA理事會理事。

條友都鳩up開

陳柒上左神枱都一樣要賣底橫啦

打少最勁果個
唉

有冇睇live嘅巴打睇返紅個下應唔應該有黃

夢想係有品
咁都唔mma好過有d所謂清泉隊

雷文迪踢唔撚斷林志堅 不知所謂

係喎 天冇眼

第一次認同贊b

朱基高汁

富力大勝
夢想大將Marcos兩黃一紅被罰離場，將缺席下週與理文的菁英盃四強比賽。

+1

陳俊樂今場又有黃

你都覺
同埋十句有八句扯返落南華/羅神

我今日亦研究了「按次收費電視轉播」的收益，預計整季電視轉播（九場主場）的額外淨收入，比整年門票淨收入要高不少。所以今年試辦按次收費直播後，如果維持現有的直播安排不變，傑志很可能繼續用同一模式直播。

淨收入喎

傑志搞收費直播有錢賺
其他隊會否跟隨？
以後無免費波睇了？

田文豪去左深圳執波

其實五件不如有時搞免費直播，間唔中如果有對下游球隊有免費直播可以吸引更多人睇本地波。

同埋腳踵會唔會搞足總盃、銀牌、菁英盃直播，如果收20蚊睇一場/50蚊睇唒8強/30蚊睇唒4強其實都幾掋睇

當年俾人大球場派街招追數

支持Hkbb

他只是第三門將

反5件仲有咩好講
連電視直播都咁成功賺錢

保贊今日比人偷ac定有食藥
講野咁正常

諗起同一個位，大東方有金井對蓄力就成功令志堅傷出

贊B有食藥
姑娘更安心

下，乜料呀

田文豪(打雜)

見到顏樂楓個挨豬po 覺得佢幾撚正 係質素有限但幾肯講嘢 上次支那浚單嘢好似仲屌佢港奸定點

講緊邊個

他只是後備門將

蘇志偉 d fd

曉明蛇執到了

季初加盟中超球隊廣州富力的「樂仔」，原定踢畢上半季便回歸一隊上陣，惟最後有傳因富力R&F需爭冠而留港，他透露現時仍未知道下季去向，「上面一隊出現了些變化，有說過今季後會返中超，但還是先做好自己吧。」縱然暫時未能征戰中超，他仍指留港多半年絕對值得，「球員渴望比賽，雖然未能北上，但能夠落場，每次仍想表現自己，協助球隊取勝及爭冠。」

騙局來架

請支持支足留在pot1 謝謝

佢同梁諾恆鍾意繼續逗畜力副人工咪繼續留囉 完全睇唔到兩個有咩進步 除非兩個都for the gd of hong kong喺畜力鳩踢

代true聰講定
富力已用盡引內援名額
季中或者要焗住回收樂仔打預備組

原來bb同Lali去左踢咩尼馬沙灘5人賽仲要贏埋

我島暫時大機會pot 3

支 越南 台灣 香港 澳門

油渣割蓆

無內援名額隔離post提起先
之後唔知咩情況

梁細佬唔係鳩踢啦

Hk01

馬高斯停賽打亂夢想部署 梁志榮：球證不公平

夢想在馬高斯被逐後，此子下周菁英盃準決賽將停賽。主教練梁志榮又要為今後部署而頭痛，他批評球證判決不公，「馬高斯的搶波動作很一致，為何以前沒有黃牌，今場卻有呢？我認為犯規不嚴重，球證應先警告，幸好我們仍有足夠的人腳去準備下仗。」

現實：伊朗 烏豬 北韓 香港 馬拉

係，梁文迪果下牌都冇真係幾唔公平下

都黑完啦
咪走漏返一球囉

去深圳做打雜隨時好搵過香港好多

認真想睇港支台澳同組中
支國或成最大贏家

諗起支那作客台灣就想笑

想抽到澳洲

到時擺喺中國高雄踢咪唔係作客囉
一齊發大財

Pot3 如果抽中賓狗就

pot3睇落得台狗有得打下

劇本：北韓

剛在周中亞協盃分組賽敲響勝鼓的和富大埔，相隔僅4日便再次於聯賽出擊。雖然球隊今仗有後衛艾華度停賽及上仗「拗柴」傷出的李家豪避戰，剛復操的勞高亦上陣成疑，主教練李志堅深信球隊仍有充足兵源應付兩條戰線，並提醒球員切忌輕敵：「凱景曾在主場擊敗冠忠南區，而我們之後便會在聯賽接連硬碰南區及富力這兩支主要爭標對手，今仗更加是不容有失。幸而球隊近期士氣高昂，希望可將我們的爭勝決心延續到底。」

在周中亞協盃後備登場建奇功的鍾偉強，近仗不時串演左翼衛位置，這位關鍵殺手已準備就緒：「明白到球隊的翼衛位置球員相對較少，在需要兼顧本地及亞協盃兩條戰線下，我會按照教練指示協助球隊。亞協盃的入球為我提升不少信心，希望在季尾的關鍵爭標時刻，可以繼續用行動為球隊出一分力。」

咖喱佬都可以踢下既

如此大戰 直飛台灣也要看 歷史之戰啊

打咖哩佬仲有難度wo
反而北韓肯定有得打，上年東亞外都係打和0:0
，最大問題作客北韓壓力好大

pot 1除中國任何一隊
pot 2 伊拉克敘利亞
pot 3 泰國北韓
pot 5 大馬星州

一定會係咁

pot1：支國外一定GG
pot2：應該隊隊都GG，吉/越都仲可能搶下分
pot3：唔好中雙巴/秦/北泡
pot5：唔中馬就得 (成人隊對坡仔點都好過上次U22)

現實係一定會中北泡

乜北泡小香港唔係一齊抽嘅咩

講真 中朝鮮係100%

作客北韓係輸硬
就算pot1球隊作客北韓都唔一定有分

亞洲有冇歐洲d濕鳩野
某兩隊一定唔可以同組之類

抽籤十成係咁
pot 1 Qatar
pot 2 黎巴嫩
pot 3 朝鮮
pot 5 大馬

有 朝鮮香港一定要同組

天生一對

仲越南宜家香港打越南100%輸

5件話分四種票價
當年油王南華咪做過
我記得最貴個種飛個區冇人坐

已經係比較易打

支那
烏豬
台灣
香港
我夠膽講 香港上中二路既能力 可以話係毫無破綻

吉爾吉斯有冇機會一戰

友賽飛馬夠出線

Aggar
港隊打西亞佬係作客環境完全發揮唔到，而且西亞佬淨靠身體質素已經ko香港
越南整體水平高香港幾班，但係技術型

我反而覺得港隊對澳洲可能會有啲意想不到嘅表現

澳洲 烏茲別克 泰國 柬埔寨

話時話其實幾時抽籤

點意想不到？被大炒十球？
只有打支國先可以搏下

抽籤日期是七月十六/十七日，
是七月國際排名更新日（七月十八日）之前
按照六月十四日更新的六月國際排名抽籤

對邊隊都九死一生架啦
但對住啲只識鳩斬嘅球隊港隊或者會頂到一陣囉

凱景自上輪聯賽對東方龍獅後，已超過兩周沒有比賽，「馮Sir」表示：「呢段時間我哋有約友誼賽去保持球員狀態，同時間亦都畀我哋嘅傷兵有時間去休養，特別係隊長杜瑋鴻、許嘉樂都已經復操。不過孫銘謙踢完港隊返嚟有傷，唔可以操練住，而原本諗住畀佢踢先嘅李啓智，之前喺練波嘅時候受傷，提早收咧，所以今場波喺排陣方面都有啲頭痕。」另外，許嘉樂、羅拔因停賽依然未能披甲。

如果真係咁唔好彩抽中澳洲而又喺悉尼踢，我入場

而原本諗住畀佢踢先嘅李啓智，之前喺練波嘅時候受傷，提早收咧

屠俊翹使唔使咁直接喺ig話自己隊波冇防守球員

咁樣串大豪都有

唔係Sydney 都入場啦

反了反了

我地有夢想大將陳偉豪

當年打烏豬，最衰MK孖寶

打支那我地12個打佢哋11個

輸咁多粒明明係因為佢癈佢學葉生係到瀨
第五球甩手都有

早前飛馬宣布簽下入籍前鋒基奧，此子於上場後備入替，完成於飛馬的「處子戰」。問及基奧的融入情況時，「陳Sir」指：「我哋球隊冇呢類型嘅球員，我哋都好了解佢，佢係一個易夾嘅球員，所以我要畀其他球員知道我哋點樣去配合佢，令到佢可以發揮到自己最好嘅一面。」人腳方面，飛馬目前沒有球員受傷，惟後衞羅曉聰累積5張黃牌，今仗只能作壁上觀。

今場贏了

野狗隊冇墓臭呢類型球員

得劉智樂

fm19 steam how to install 港超mod lol

咁究竟墓臭即係邊類球員
要有身型企正前有查維斯
要出嚟搞笑嘅有劉智樂

Melbourne就去

流浪首席射手施素高
自上年10月加盟標準流浪以來，年僅21歲剛果中鋒施素高，由最初未配合到球隊打法，一度考慮外借到友會，球會管理層留意到該中鋒雖然未必有上盛腳法，不過施素高肯定是全隊態度最好，最積極練習的球員，經球會考慮後繼續留用並給予上陣機會，之後此子漸漸融入球隊，並開始持續有入球，成為球隊取分之匙，現時更以17球成為球隊首席射手。證明機會是留給有準備的人。球隊上下希望施素高繼續努力表現自己，在餘下幾杖繼續替標準流浪爭取更多入球！

廢屠條垃圾球球失波都冇反應仲好意思講？

有冇代表個剛果

流浪首席射手施素高
自上年10月加盟標準流浪以來，年僅21歲剛果中鋒施素高，由最初未配合到球隊打法，一度考慮外借到友會，球會管理層留意到該中鋒雖然未必有上盛腳法，不過施素高肯定是全隊態度最好，最積極練習的球員，經球會考慮後繼續留用並給予上陣機會，之後此子漸漸融入球隊，並開始持續有入球，成為球隊取分之匙，現時更以17球成為球隊首席射手。證明機會是留給有準備的人。球隊上下希望施素高繼續努力表現自己，在餘下幾杖繼續替標準流浪爭取更多入球！
托布又然

準備好入籍了

最理想

Pot1:支足
Pot2:吉爾吉斯
Pot3:我島
Pot4:澳門

佢又唔係勁

咁我唔知啦 仲要係喺勞列斯個post cm

馬高斯要停賽最大贏家一定係leeman，陳蛇

穿紅衫有運行

又護級成功又有機會捧盃一定係今季最佳教練
hiumingball

照咁計gio今季應該過到十球

之前唔係話黎香港學踢波

如果係咁 支那一樣覺得好籤
輕鬆出線

出線咪出還掂支足出到12強咪又係會柒

假鬼恆出唔到就好笑

寧願要亞盃外靚籤實際d
抽北韓 馬拉 黎巴嫩真係afc迫害

其實我淨係想全香港幾萬人係大球場屌柒支足，其餘個啲就求其la

Ps.上次賀歳盃屌得太開心

世盃外入到12強就唔洗踢亞盃外啦

阿霖今年又係南看台任人魚肉

凱風自南，吹彼棘心。棘心夭夭，母氏劬勞。
凱風自南，吹彼棘薪。母氏聖善，我無令人。

聽日海景咪撚逞強

一堆廢話

又一堆狗屎廢話

凱9.0 7.0 1.16埔

大小2.5球 低過4.0 多過1.25

心諗咩事 又見到＃飛晒

支持贊哥

九件呢幾日打緊競選政綱咁款

唔爭在直接支持畜力奪冠啦 私怨撚

買凱景可以買海景單位

個次爛區 海景好似13倍?

最高協辦機構六月底就大選，因為規章制度所限，梁煮食任滿就要起身，無論如何個煮食位都要過莊。

咁邊個會坐呢個位，之前各式消息滿天飛，一時話呢個選，一時話果個選，好喇，今日先有霍家第三代既代表啟山當選亞洲足協執委會東亞區代表，呢個會否暗示佢喺最高協辦嚟緊既大選準備有所作為？

到目前為止，未有任何人公開表態有意選煮食，剩返兩個零月，相信一場暗戰即將上演。

講返今日AFC個大會先，大會資料一度顯示亞洲足協執委會東亞區代表之爭係由小小霍VS韓國足協主席鄭夢奎，但主持之後行到台下了解，然後就宣布只係得小小霍參選，所以就當選喇。

按冰室呢班凡夫俗子諗，小小霍坐得亞洲足協執委會既凳仔，冇理由喺最高協辦董事局入面冇位坐嘛，會否係坐個靚位就真。

霍家又然

姓霍嘅快撚啲一齊去搵霍英東 放過香港體育

凱景13.0 9.0 1.1南區

領先前仲有六倍

呢條友去打卡定踢波 後備都冇份仲咁開心

Diu nei

天光二代

喺場波到用電話

下季外援試定腳?

佢平時去球場都係撚下我晴架姐
踢波係佢副業

小小霍 鄭夢奎
都係東亞垃圾世襲家族

究竟點解咁多足總投票會員都咁受霍家影響

但總會有一隊降班
到時到又到理文班人冇班落
留唔到港超都可以踢港甲，鬼叫大家唔爭氣，降班既唔係支那隊

卡塔爾 伊拉克 巴勒斯坦 香港 馬拉

隨筆（六）- 續昨天

隔了幾天，今天再講關於我對「香港2034」的看法。

總結之前所講，我有一個香港足球夢，就是讓港隊在2034打入世界盃決賽周，屆時當打的球員會主要是2004至2014年出生的球員。

前幾天提出了一個問題，就是「香港2034」的球員，當今是5至15歲的青少年，他們是在學校的中、小學生。我們可以怎樣協助他們成長？把他們最優質的足球員，培養成為一些可以在亞洲有競爭力的足球員？「香港2034」才有盼望。

在現今的香港教育制度下，有天份的運動員除了輟學之外，很難有機會在中學階段參與職業足球的訓練。學業的要求和考試的壓力，強逼學生和家長作出痛苦的抉擇。

今年嶄露頭角的16歲新秀陳晉一表現出眾，朱Sir毫不猶疑地讓他在一隊亮相。他的表現亦得到很多球迷的讚賞。但我心中有點忐忑，因為「一仔」為了踢職業足球，他在今季季初輟學，選擇了職業足球員的路。他不是唯一的一個，于楊也選擇了輟學。傑志絕不希望年青球員在中學放棄學業，所以我們都努力鼓勵這兩位年青球員在晚上讀夜校，修讀英文和資訊科技。我們的教育制度未能為青年足球員提供學業與足球並重的教育，是香港青訓制度的一大缺陷。

自上世紀九十年代，歐洲的足球強國和新加坡都進行了教育改革，其中主要的一環就是成立足球、運動、藝術或音樂的專門學校。相對地，香港上一輪的教育改革主要推出了3-3-4，但沒有考慮上述的另類教育學校。

之前提到香港足球場地不足的問題，課餘的球場更是「爭崩頭」。2010年傑志與董之英中學合作，開辦「職業足球員培育計劃」。（今季季初改名「傑志計劃」。）開始時的構思很簡單，用日間部份的上課時間去教授當時的香港巴塞足球學校的課程，在日間公眾對場地的競爭較低。

香港足球要培養出一隊在亞洲有競爭性的代表隊，其中一個不可或缺的元素，是要在中學階段能提供既重視足球訓練而又能提供優質學習的教育方案。在與董之英中學合作過程中，傑志在過去的八至九年投放了大量的資源，為的是要試驗如何去組織一所有特殊教育目標的中學。在2010年得到教育局批准，將每週六小時的課時用作傳授當時香港巴塞足球學校課程之用。至今八、九年過去，我們從這個試驗計劃中學到了不少的功課。

其中一樣，就是教育的目標是學生的全人發展，不應該單一發展足球的技能。雖然董之英中學的傑志計劃畢業生有超過20人受聘於港超聯和港甲的球隊。但學校的足球班有大概略高於100 人就讀，除了成為職業足球員之外，其他學生需要有一些與足球有關的學習，所以在過去兩年，傑志計劃增加了由中文大學運動醫學團隊教授的運動醫學初階班、馬會提供「青少年體育記者培訓計劃」的課程，包括講波的培訓、足總提供的裁判和教練的初階課程，目的是培養最終沒有當上職業足球員的學生，盡早涉獵與足球有關連的行業。

但計劃的「主菜」當然是足球訓練。足球學校的特點就是主力推動足球訓練，最重要是訓練時間表一方面要配合賽馬會傑志中心的時間表，更加要配合學校的上課時間表。另一方面，傑志不是單單培養傑志的年青球員，更歡迎來自任何球會的青年球員入讀這個課程，在每周校內得到約六小時的足球訓練，再加上所屬球會的恆常練習和比賽，就可以得到青年足球員每周所需的足球時數。

足總在2016年收納了傑志在董之英中學的試驗為足總五年策略計劃的一部份，並已向民政局上報。雖然事情至今未有任何進展，但為了在中學發展專業足球訓練，我希望香港能汲取傑志在這個試驗計劃的經驗，去研究如何開辦一所足球學校。

（明天續）

陳肇鈞成最多產土炮中場

今季加盟和富大埔的前港隊U23代表陳肇鈞，可說是季內其中一個成功轉會，這位曾在深水埗及橫濱FC（香港）與大埔教練李志堅合作的中場，除助大埔躋身亞協盃，今季暫時交出七個入球，是港超聯入球最多的本地中場，他直言感謝上季南區給他機會令他重拾信心。

現年26歲的陳肇鈞曾被視為本地其中一位最有前途中場，可是13/14球季轉到南華效力四季，表現浮浮沉沉，上季轉到東方龍獅，可是未有太多機會，季內獲外借到南區，重拾信心，季末東方同意解約，今季轉到大埔除再與曾培訓他的李志堅合作，並再與黃威、李嘉耀及李家豪等師兄弟合作。

陳肇鈞指今季轉到大埔的表現算是可以接受，但如嚴格點自評其實有點飄忽，他說：「球隊季中加入辛祖及利馬等新兵，兩人質素不用懷疑，但如何在場上配合有本身一套的巴西球員是我的問題，未必是他們的問題，而他們加入後，在隊內的工作與季初不同，現仍在摸索中，可能要再用多些時間適應，希望餘下賽季有更好演出。」

感謝南區給予機會

他補充過去幾季未有太多好表現，自覺是浪費時間，故上季中決心轉會以求突破，更指在南區的半季很重要，令自己踢回信心，今季轉到大埔持續有表現，實在要感謝南區。

快向Ricky 報恩

讓港隊在2034打入世界盃決賽周

sponsor 1000 promote ball3d ok?

大埔在上周中亞協分組賽勇挫傑志取球會亞協正賽首勝，一吐早前足總盃8強出局烏氣。大埔在爭標仍持有主導權，只要餘下4場全勝即封王，今仗作客護級形勢嚴峻的凱景，中堅艾華度及前鋒哈利或先列後備，由杜度及勞高「擔正」，而李家豪有傷下，右閘由李嘉耀頂上。

今年嶄露頭角的16歲新秀陳晉一表現出眾，朱Sir毫不猶疑地讓他在一隊亮相。他的表現亦得到很多球迷的讚賞。

表現出眾即係講緊菁英杯果陣？

有目標先有方向去做，日本個目標都係 2050 拎世界盃，仲有幾十年，對上外圍賽拎過雙位數字分，肯做既話一定有機會。只要唔好個個都好似 ky 咁享受比賽

香港人係咁
無目標：屌人無plan 無大志
有目標：屌人大想頭不自量力

少爺仔果陣表現完勝michael

點解唔係班巴西球員配合班華人

自我要求高嘅人都係先檢討自己再要求其他人
況且要巴西球員配合華人球員要視乎教練要求同戰術

咁無可否認以16歳細路泥講佢真係超班，而且思想又成熟+勤力，好難唔比機會。

重要佢話好想代表港隊

重要佢專注職業足球

不過最慘同廢7撞唒位

一陣入場了
禾埔加油

少爺仔加油

海景都贏唔到你隊波真係可以斷腳死

屌啦 不知幾多連登仔想我隊波輸
黑心到

雖然唔係非常超班但都睇得出佢有天份，而且更重要態度都唔錯
fat哥都16歲踢職業17歲已經港超入左幾球，但份人太自大態度唔太好

佢踢預備組係踢攻中類似av緯咁
而家太後生所以踢邊先姐
長遠發展一定係踢返中路

例如

成班仆街開口埋口就賤種埔MMA埔
前世得罪你咩

其實唔關大埔事
更多focus李志堅

On9係咁拎南區個場嚟講

咁輸比畜力又點計

1 保羅 [GK]
9 劉穎笙
10 安基斯
12 廖偉業
18 域陀
24 杜瑋鴻
27 曾梓軒
30 金玟基
35 史雲斯頓
44 何振廷
88 金珍曙

19 陸平中 [GK]
6 歐文洛
14 廖智謙
22 黃子俊
23 孫銘謙
67 畢頓
81 陳文俊

99 曾文輝 [GK]
5 杜度
6 翟廷峯
7 黃威
8 李嘉耀
9 辛祖
10 利馬
11 勞高
15 馮慶燁
16 陳肇鈞
18 伊高沙托尼

1 錢兆琛 [GK]
4 梁冠聰
13 楊賜麟
14 哈利
55 基藍馬
80 鍾偉強
89 歐陽耀冲

半大 全大 客其他波膽 10000000%

裁判員 : 譚炳煥
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2 : 王家豪
後備裁判員 : 鄒贊琛

星期日竟然有歐冲

佢踢中路踢成點？

不過傑志踢中路青訓已經有龍仔同巴拉克

今日無直播

冇話一定嘅
但係隻左腳真係唔怕冇飯開

Igor場場踢會唔會攰死

邊隊？

咪又係無得出

打凱景都唔用kiki

唔出就咪鬼擺後備喇，阻住大廚做生意

都要做下樣架

輸比畜力

仲以為會出鍾偉強

可能呢排請多左人 可以行開下 變左有後備打下

鳩沖咁落力練波
都換唔到一個上陣機會
av堅食撚屎

真係想知佢acfc係咪都坐

打海景就出下大廚基藍馬同和團世三啦

上次傑志對海景都殺左半大

梁冠聰抵屌啦

垃立入咗場

個啲話咩$180唔入場即係唔夠撐愛隊嘅
收撚皮啦 $1都唔俾你九件
我睇禾埔肯定多過你班撚屌

巧叻叻

講還講
冇人想你輸畀海景
狙擊畜力人人有責

讓港隊在2034打入世界盃決賽

我都知你一場輸多過180既
不過你係事實唔入場

關我撚事 你係屌就屌落場個班

hea都夠做啦

hea踢都夠做啦

都話$1唔俾九件
你明唔撚明

M狗影左對鞋出嚟 有啲想入場添

Hea踢=豬

場已入
除左垃圾支那主場之外可以睇既都入場

人地係葡甲有入上陣喎，最尾仲成功幫球隊護級

Come 撐禾埔無問題

睹埋呢場馬考慮吓出門口

你講到大埔係"你隊波"wo
咁都唔關你事?

咁係咪我落場踢

上呀禾埔

要番工睇唔到

凱景逞強

羅拔去左邊

停緊賽？

港超黎講睇俊立已經充滿娛樂性

停賽

俊立痴q咗線

又未踢就發癲？

梁主席好波
隻綠勇士又贏

Lugo 1:0

禾埔GGGGOOOAAALLLLL

大埔球迷打鼓
俊立狂噓

垃撚圾

收pq正

Igor 2:0

5 分鐘ko

0-2

Cls今場會唔會10比0

賤種又贏

海景呢隊垃圾上港超係為乜

事實證明羅梓守伊高都算係咁凱景一擺就過到

凱景呀姐都發癲

真

提供笑料

Who?

打鼓果個

三鬼拍門

凱景12m

屌1-2

連登仔又中

海景準備反勝

好期待

垃圾海景收皮啦

還我垃垃

睇幾多場咁巴閉

21 13 1.04

妹祖

又要屌鳩爛區
人人都上到
係你上唔到

今季季尾爭冠真係好刺激

堅堅領先2球就唔識踢

真喎

爛區: 喂！講啲野你聽呀，排榜尾隊海景，公廁黎既！
其他隊:屌，仲以為係咩，係人都入過，係你未入過姐！

阿雞

岩岩其實要吹喇下話

冇12m

大埔插水呃到球證

凱景呀姐發脾氣棍到斷埋
Lugo 3:1

來回

死番落去啦海景
哂鳩氣

勞高

痴線好似中目標就入咁

凱景讓路for the good of hk la

阻到咩？

其實比機會年輕球員踢港超都係好既

夢想唔係口講

你都弱智 無良柏無盃落隊踢返爛區落港甲 凱景贏一場就護級啦

凱景球迷圍屌俊立

要搵班似樣既老鬼帶住踢先得
好似夢想有隻野狗同牛榮

凱景有球迷

正想問

有 少啲姐

泡菜同對家衝撞

有保羅同矮仔富

咁就仆街啦叫人一路含珍寶珠一路練波

妹祖真係唔值咁高人工

而家唔係前三後三

男拔校友會

咪全部都係d球員家屬，爛口到仆街

得球員嘅囡囡同家人

名挍

俊立比人鬧完之後收哂聲

屌佢做乜 呢場應該同一陣線

啲DBS仔不知幾熱血

拔萃有個大仆街歌都有得唱
點會唔爛口

半場收igor比佢休息 出kiki 融雪

俊立又衰乜

根本唔使正選都擺Igor，半力出擊都夠做

Then同垃隊有咩分別？

換igor 比大廚出泥踢下波la

出歐冲都夠做有餘

垃垃娛樂性較高

好想睇大廚

好想知依家既東方可以輸傑志幾多粒

要去睇acfc了

贏波就有份yeah

飛馬東方臨尾幫幫手搞掂畜力傑志，幫大埔創造歷史

話比年輕球員機會想拎光環姐，佢搵到贊助，簽到人會唔會咁做先，佢班年輕球員大部份都唔夠班咁濟，咩曾梓軒以前都唔夠班踢頂級聯實，係得孫銘謙好少少

寧願爛區贏都唔想係賤種mma

咪一樣好業餘心態
垃垃至少青訓仲好d

唔係傑畜就得

幫大埔

埔/南>>>>>>>傑>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>畜

計賤 mma埔=蓄
支持南區了

劉穎笙何振廷都值得觀望下

出場

得你生性都無用
岩岩泡菜差啲

泡菜差啲

基哥係深水埗有加成

大埔幾時換人

想問各位手足港隊今年仲會有咩賽事？

點解要同xx軒踢同一隊

世界盃外圍賽
年尾東亞盃
友賽 肯約先算

唔該手足

需要嘅係一個競賽

今年係多賽事嘅一年

AV堅仲唔換人

少爺4:1

孫銘係幾好波

有錢約人唔打了

李嘉耀訓係地下做人牆

咁樣就細哨都射唔入

妹祖5:1

無歐冲又無阿強

入波最多既純港人

最有創造力本地中場

On9 AV堅唔出鳩強kiki

Lugo今日踢足全場

又出埋個垃圾梁大佬

馮檢基紮根深水埗

細會

擔架

AV堅係唔係唔識換人
季尾咁多波踢
好心對海景就留下力啦
成日用死果堆人
仲話今年Bench深度好左

還我歐沖

哈利用腳

比你係歐沖賜b，你灰唔灰
犯錯一次就永不錄用

歐沖犯過咩錯

輸俾南區前有個單刀miss

煮嘢唔啱av堅口味

賜B

泡菜仔真係好撚慘

金吻基好撚肥

但佢個人能力算幾好

所以呢啲仆街隊唔配攞英超

*港超

正選

GK] 梁興傑 1
艾華 8
佐佐木周 11
蕭俊銘 12
[C] 黃俊皓 13
積施利 14
羅斯 19
胡晉銘 22
大衛拉菲爾 30
袁振昇 32
曾至孝 38

正選
1 陳嘉豪 [GK]
3 杜馬思
5 郭子堦
6 基斯
7 嚴啟華
9 李藹軒
13 陳廣豪
15 陳曉鋒
23 張健峰 [C]
25 卡立
30 王睿

劉智樂

Bench

12 葉嘉宇 [GK]
2 謝偉俊
14 慕沙
20 卓耀國
22 法比奧
24 黎格爾
27 盧梓杰

Bench

GK] 張春暉 66
陳肇麒 7
張憙延 18
祖連奴 20
張志勇 21
雷傑名 23
基奧 31

唉，我停賽無份

開口埋口九件
前世得罪你咩

仲有之前積落既

大埔總領隊

等完約

大埔總領隊傑志總領隊一鳩樣咁閪 一鳩樣認屎認屁

踏入聯賽最後階段，冠忠南區明晚作客傑志，勝負對於爭標形勢非常關鍵。第15週聯賽展開前，傑志暫列榜首位置，冠忠南區打少一場，落後兩分排第三位，只要能夠在旺角大球場全取三分，就可以反壓傑志，升上更高位置。

冠忠南區在首循環以兩球淨勝傑志，而上週足總盃更淘汰富力R&F，晉級四強，士氣正盛，不過主教練鄭兆聰仍然以穩為先。

「防守是足球一部分，亦都很重要，懂得防守，球隊才會有穩定性，今季球隊在防守方面做得好，同時都是我們與列強周旋的本錢，希望可以繼續防守的專注，直至球季完結。傑志周中出戰亞協盃，但賽事延遲至週一晚才進行，我們在體力上不會佔有優勢，他們需要這三分去衛冕，一些受傷主力預計都會上陣，這方面我們已經做好準備。」Ricky說。

隊長謝德謙因傷已經缺席兩場賽事，幸好李溢晉踢出好表現，為球隊保持清白之身，Ricky表示阿謙已經復操，但再看賽前情況才會決定門將位置誰屬

做乜大波放星期一晚

簽佢好過簽d台仔 呢件人工又平

5 pics 改時間

基爾頓唔出驚拎黃？

尋晚RICKY要講英超

7黃，唔關事啦

本來仲想屌5件

原來佢係咁愛錫ricky先改

伍件隻手遮天

尋晚邊場有Ricky ？ miss咗

大埔總領隊=港超陳雲

喂神狗 聽日爛區洗唔洗讓賽比傑志先

會唔會入場睇飛馬呀
我買對家呀

相比起傑志把非會員的亞協盃成人票價訂為$180而引來球迷高舉橫額抗議，甚至班主伍健要在社交網上千字文和球迷解釋，成為圈中茶餘飯後話題。反觀大埔的亞考盃門票訂價只是和港超聯門票一樣賣80元而未有加價，李志堅說這是賣給街坊的良心價：「始終我們是代表香港出賽，最需要球迷全力支持，而且大埔是一支地區球隊，因此我們沒有考慮加價，只想吸引更多球迷入場。」

清泉

大埔冠軍

真For the good of Hong Kong

亞協賣多d商品賺下錢啦

AV堅

大埔

聽晚傑志對南區

之前買落啲球迷會飛睇唔曬

一百蚊張放返

今日跑馬邊得閒入入

屌聽日我支持南區
希望燈尻死屈dee

唉唷
Gary white今日又輸波

算9數啦你

唔係ma,金玫基好肥wo
我島火槍兵勁過佢，踼大同人工都應該唔高

其實我問左幾次了
點樣比錢
想你地解答
如果我要google搵答案 就唔駛係咁喺呢度問啦

體路

全取3分的大埔15戰得32分，以2分反壓富力重登榜首，兩軍將於後兩輪聯賽正面交鋒。主帥李志堅坦言現時的爭標形勢仍然未變，關鍵或在於明日傑志對南區一仗：「我覺得大埔現時場場都是關鍵，所有比賽都要用一樣心態。反而明天傑志對南區後，無論如何都有一隊失分，這樣就可以減低其中一個對手的機會。」談及領先下尾段換入哈利，「堅Sir」謂並無考慮聯賽要以得失球差分勝負的因素，反指希望球員盡快尋回狀態：「坦白說他今天應該可以入球的，所以是有少許失望，希望他能尋回更多信心。況且要趁大勝時換更多少踢的球員例如基藍馬等進場，讓他們有更好比賽狀態。」

歐冲？

凱景經過15戰只得4分包尾，尚餘對富力、傑志及理文三場，護級近乎不可能。

From毐果

入場啦on9

屋企念力支持？

我要睇開心速遞terry
好搞笑

COME ON 海景
全勝OK?

入場

Mytv啦

仲諗住幫下你入場

冇人講飛馬場波嘅？

肥邱變左痴肥邱

禾埔今日算係咁
係唔知點解要豬咗12m

Agree 場場做熱身坐後備席就收工

Ht 0:0
好悶

港超陳雲個朵有人用咗先

圖？

凱景名宿考完海關又肥返
公開組冠軍

腦屍

2：1個陣有球應該海景有12碼啦 雖然第一球唔太可能有

死肥鳩

乜料呀屌

差南區畜力
俾心機啦

不過今日球證算係咁 無咩判錯

點解現職紀律部隊都可以咁肥

Um
睇腳腫網，好奇怪歐冲二月連預備組都無得踢，二月零上陣
三月菁英杯正選果埸入左1球，預備組後備果場入左1球
，三月浄上陣得依兩埸
如果歐冲無傷又練足波，又真係唔知點解
佢人工逐場計？

收到風鳩沖比出場費先有得踢, 好似係

又想打殘體字?

已經感覺到南區同埋大埔會攬炒

不了 禾埔要贏
請入場支持

國王登場

修粉

譚蛇

畀人貼街招追數嘅國王

場波點解靜撚到咁睇本地波個page啲文字直播都冇人理咁濟

大家都知和唔使睇了

難得兩隊都無慾無求

燈

Chan Yuen Ting - 牛丸

引來驕陽 伴我心高飛編織理想
像片風孤單飄身遠洋....
第一次上機有說不出的心情，繼續無盡的旅途。I will miss you all ❤️

#goodbye #dream #newstart #nocomfortzone #workhard #life #keepgoing #難離難捨想抱緊些

基奧對你果都冇人理

去教外隊

閪馬贏波

如果完季飛馬過埋大don't慌上第5就真係笑死

想知大埔球嗌左乜
搞到鵬🤫

我無咗你資料

半場大嗌多謝阿鵬

鵬哥最惡毒都係叫佢支那仔姐 唔好同我講叫佢膠鵬佢會有反應

賤迷正仆街

鵬哥用正體字

佢同黃洋肯融入香港文化

佢好似唔介意人嗌佢膠鵬

其實我都唔係好清楚咩事

堂堂香港第一華人前鋒 要咁低聲下氣
專心踢波上大陸搵幾十萬個月 扲銀紙掟９佢都仲得啦

我估計係下半場一開始喺度叫d唔知咩 鵬望左佢哋一陣

佢專心到踢波就唔洗搞到咁啦

牛丸真係好進取

出黎解畫就叫人注意形象on9係咪要多謝你屌鳩我咁呀
好憎人成日用呢啲野黎做擋箭牌

雖然睇港足都好多白卡佬 但整體都叫尊重球員啦 完咗波都好少會繼續屌

好彩宜家十二碼唔會俾龍門全餐，唔係嘅嘉豪又紅

成個心口撞落賤馬球員嘅腳底度，唔趕你出場算執到啦

今季陳嘉豪仲頹過上季

邊有咁易
你都未係港超post收檔啦

落場打柒基藍馬未呀？

MMA迷同kidchild
港超兩大最on9球迷陣營

自從大don’t 慌收皮後
埔迷急起直追

當飛馬死？

閪馬仲有球迷咩

飛馬有撚球迷

要同廚房搵替工
又要比出場費
蝕雙份

支持acfc升港超

掛住肥鳩之歌

唯一解釋應該係佢真係ＰＡＲＴ ＴＩＭＥ合約 一星期操三四課
平時餐廳ｒｕｎ順咗基本上唔洗再花太多時間 變咗可以踢埋ＡＣＦＣ
第時餐廳上市集資出埋瀨尿牛丸罐頭 ＡＣＦＣ做埋足總會員上港超指日可待

紀律部隊 薪高唔撚洗做就梗架啦 唔肥就奇

正式宣佈今季凱景降班
得返3場 同理文差4分
仲要對傑同畜

正想講
嗰幾條友帶埋鼓入去但唔撚打嘅

最仆街都係佢，搞到輸波

現場聽有位馬迷 叫香港飛馬叫得好大聲啵

YOU

呢到都keep住屌鳩鄭智

論鼓飛馬套鼓真係最勁
好似夾band咁滯
但佢地完全唔打

支持佢哋屠畜力

連勝兩場呀

支持凱景贏畜力

助廣大球迷上車

下場羅拔復出

細會下場對畜力攞到分我自爆死

明晚傑志主場對南區
估計有1800-2200人入場

「支那狗！死返大連！」之類
呢啲你哋做鍵盤戰士咪算啦
再者佢為過香港隊上陣咁多場，唔係話佢勁，起碼有苦勞先啦
當然白雀嗰啲衝出嚟俾人屌另計

跳百鳥塔ok?

假設對傑/畜是但一場和波
尾輪贏理文同分邊隊降先?

十隻手指應該數得哂
海景理文same

大埔班友口賤出曬名啦
同場上mma風格一致

對賽成績：細會0：1理文
細會贏兩球=護級成功
對賽成績唔計作客入球

難過你自爆

hiumingball自爆

海景喺畜力到拎到分 即刻印返件黃耀富

睇到海景就覺得原來上季流浪都不太差

凱景打到最後仲肯攻都算係咁，俾着流浪可能會係垃垃拉隊走人

俊立: 場場都叫撚左你唔好出畢頓架啦 降班抵你死呀

凱景班費可能仲少過上年流浪

飛馬力挫元朗，球迷表現興奮。

meme af

第二次支持贊B

齋睇兩隊啲埋牙鏡頭，一啲都唔似例行公事

可能仲想爭下旺角場啩

留意之後報道

聽講有隊無交來季超聯參加表格

元朗又唔玩？

飛馬都無人撐
我撐個兩隊降哂班

睇落似講緊飛馬

之前唔係有傳聞話作客北韓尿進西想出佢但佢拒絕咩？係真嘅話就真係唔deserve 苦勞兩隻字

逃犯條例

同撩鳩陳冠希再話人唔文明一樣

羅生

要去澳門了

唔會掛，羅系全軍捧完 kb 就唔玩

飛馬唔玩就唔駛爭旺角場啦

首席健筆爆房七仲搵唔搵到咁高人工

唔係職員叫停？

......我都唔知講咩好了
咁樣直頭係亂鳩咁屌

其實點解會唔想出場

大埔班傻鳩其實有冇睇開港足

好似唔係~

未聽過呢個傳聞
同埋點解會拒絕？

WFC

之前喺連登見到咋

頂
輔大航源亞協學生陣容竟然今日大專杯決賽輸波
正常踢完亞洲賽應該勁左好快ko對手，
竟然廢過上兩年，之前兩連冠

睇嚟輔大航源亞協學生陣容真係我島都只係二線
亞協靠外援遮醜

Oncc

港超聯 傑志冠忠南區鬥智鬥力！
04月07日(日) 22:01

「中銀人壽香港超級聯賽」今晚上演前列對決，傑志於旺角大球場迎戰冠忠南區。在今場激戰賽果將會令聯賽前4隊伍爭標形勢更加明朗之下，雙方均以全取3分為目標的主教練朱志光及鄭兆聰，更於賽前大打心理戰，令賽事充滿火藥味！（周一(8日)晚8時直播）

傑志繼早前於足總盃8強大炒理文6比0晉級後，「藍鳥」上周中在主力馬特史密夫停賽及盧卡斯因傷缺陣下，於亞協盃首場分組賽以2比4不敵和富大埔。主教練朱志光透露，由於前鋒泰迪因鼻骨骨裂及移位，需要傷出約1個月，因此在確保今場聯賽能夠有盧卡斯傷癒復出下，在亞協盃對大埔一仗收起該位巴西射手，並讓陣中的年青球員上陣，而於該仗退下火線的華杜斯，其狀況有待再觀察，才可確定能否出任正選。

朱Sir擔心傷兵多過對手
今仗面對着目前聯賽失球數字最少，於14場聯賽僅失13球的冠忠南區，「朱Sir」則表示較擔心己隊受傷球員多過對手︰「呢場波南區都需要贏，所以都唔可以90分鐘都係打穩守突擊，假若佢哋一失波，場波就會好難踢，所以唔會太擔心對方嘅防守，依家係比較擔心盧卡斯同華杜斯嘅情況！」

冠忠南區最近兩仗分別於聯賽及足總盃均以1比0小勝夢想FC及富力R&F，主教練鄭兆聰強調，球隊需從緊密防守建立基礎︰「防守係足球好重要嘅一部份，要識得防守先會有穩定性。我覺得今年我哋其中一樣嘢做得好好，就係喺防守方面好專注，呢個係我哋嘅本錢，希望我哋可以繼續保持落去。」

對於傑志周中需要贏付亞協賽事，更有泰迪、華杜斯及盧卡斯受傷，「Ricky Sir」則認為己隊優勢不大︰「因為場波延遲咗兩日，我哋係冇優勢，另外我諗佢哋之前受傷嘅華杜斯同盧卡斯都會踢，因為對佢哋嚟講，特登係為呢場波留力對我哋，我哋喺呢方面都準備好，我同啲球員講，你預佢哋兩個會落場。依家球隊淨番4場波，已經再冇失分嘅空間，球隊要先做好自己本份贏波。」至於球隊傷兵方面，門將謝德謙已復操，要視乎其狀態才可決定能否上陣。

所以亞協傑埔對航源個2場一定唔會入場，比錢睇垃圾業餘波不如去蒲崗村睇愉園，垃隊好過

歐冲做咩唔跟返羅系？

雖然真係同所謂職業水平差太遠，我反而最想睇嘅亞協對手係航源，好想現場欣賞有職業外援帶領嘅台灣偽職業足球隊，睇吓有幾職業，呢啲同去蒲肛村睇甲組半職波唔同Feel。
對上有台灣球隊嚟香港踢比賽應該係千禧初，應該係台電拉隊嚟香港，畀前香港班霸晨曦大炒，但東方居然有半版紙講場WFC友賽，仲打咗幾百字介紹台灣球員。
今日都唔知有冇一格仔位置，可能得一行字未定。

今次保贊講得十分好，要支持吓。

支持
港足需要更多俊立同埋保贊

傻贊好波
就係因為香港人成日挑剔其他人，搞到個個唔敢表達自己

唔好唔記得當初白粉佬走路走到去邊度?
依家佢唔喺度
東方: 台灣wfc

搞乜呢排贊B講野正常之餘仲要咁高質

航源=送分童子

我愛贊B

最近期航源fc 入大國腳名單球員得1個，仲已經28歲但又唔係主力
本身航源想簽陳浩瑋，著埋波衫跟隊練波，臨門一腳竟然𨍭軚拒絕加盟
亞協425打航源未出全力，可能因為落雨怕傷

kitchild要出本土青訓......啩

Weekend限定

認真，香港波嘅看台真係似一個白痴集團，齊集一班白卡精英，但絕大部分只係邊緣精神病，我觀察，有好多睇香港波嘅人情緒好易大起大落，有70%有躁鬱症成分，可能香港社會嗰種壓迫造成，迫到啲人咁樣。但好彩有香港波做咗佢哋嘅精神寄托，令佢哋得到舒緩，不過有時將啲過份情感發洩喺球員身上，球員就慘啲。

呢個年代有得做鍵盤戰士，可以將90%不滿發洩喺網上面，球員面對面嘅辱罵已經少咗好多，90年代尾嗰陣簡直係痴鳩線，啲球員係咪都畀人屌，和仔嗰啲畀人屌得最勁，但和仔嗰啲都唔係左耳入右耳出，如果屌得過份完場後佢會跑上去揾喪屌佢嗰條友，同佢講叫佢唔好走繼續屌等，通常嗰個喪屌者都會笠水。

網上有樣嘢好，如果遇到啲煩人，可以block柒佢。

放心而家有hiuming ball同埋南區呢啲大閪波，令到各位白卡人士成功安眠，唔會再搞事。

Sure la
上年打我賭業餘賓菲加都拎唔到分
今年更加無機拎分，除非出現大奇蹟

雖然做得球員要受得屌，冇人屌代表冇人理，係一件悲傷嘅事，但我仲記得潘文迪仲有踢嗰陣，有嗰光頭佬專門狙擊佢，goal3嗰度日日開post喪屌，入場後企喺球員通道等潘文迪經過再屌柒佢，完場後又會喺門口等佢，不過通常都畀足職員趕走，因為知道佢有前科。

有一次goal3睇波聚會，佢有出現，突然拎張白卡畀我睇，張卡寫住弱智，我嗰吓笑唔出，我問佢做乜成日狙擊潘文迪，佢話因為覺得佢成個女人咁，睇佢唔順眼，嗰原因就係咁。其實我覺得佢好慘，同時間又覺得潘文迪都好慘，後來佢消失咗，我懷疑佢畀青山拉咗入去。

雖然佢張白卡寫住弱智，但啲對答好正常，可能輕度加其他問題，佢對香港足球嘅熱愛好深，因為白卡津貼太少，拎白卡睇香港波又冇特別優惠，佢要偷偷地炒散賺錢睇波，有時會諗，撐起香港波，居然係由真白卡持有者做起，正常人卻遠離香港波，非常諷刺。

笑甚麼十三哥，睇得香港波都係白卡人士，你都係

呢到有邊個年尾會去釜山？

here

我都有興趣花生心態睇下

但睇一年已經係極限

年年都要對台灣第三真係想死

下年應該到台電
之後輪到澳門踢分組賽

我想問做乜游家煌唔見咗
國家隊 U23 航源都冇咗影
今日大專決賽有冇出？

講真，現時入場嘅人30下嘅多咗好多，不過都有好多都出現邊緣精神病患者存在，準備隨時爆發嗰隻，但某程度香港波拯救咗我哋呢班人，好樣我哋有一個人生寄托，一個人有寄托好重要。

我成日諗，如果唔係有睇香港波，現時我應該喺青山扮呂洞賓，可能你就扮愛恩斯坦。

台電大同都唔攞牌

定終於肯攞？

澳門/台甲呢啲波真係港甲都不如

大同先啱
上年年尾佢地聲稱係想踢
不過遲左交文件無得踢
下年應該肯掛

大同最大機
近兩屆台甲冠軍都係大同，火槍兵効力緊
而台電係國營公司，限制仲多

肯申請先算，大家要睇四二五幾年。btw.有波友喺台灣睇完話四二五唔係想像咁強，特別係防守一般。睇返四二五嗰人腳，有好多都唔係現役國腳。

在第65分鐘主力前鋒游家煌竟然因背後推人搶球被判了第2張黃牌，游家煌2黃變1紅被驅逐出場，導致輔大場上少1人而陷於苦戰。

前年仲有人話踢亞冠丟人現眼咪撚踢
依家好啦
有得內鬨
有得對台仔
作客北泡更加唔洗睇
完全唔怕出醜

我屌佢老尾肥撚到呢

傑志屠屌日本仔，仲有波台雷動計劃幫龍仔拎埋金球獎

改制改到on99咁 如果轉返之前咁 打下越馬印其實唔錯（觀賞性、競爭性）

是鳩也是肥

飛馬唔洗急啵
下場菁英盃決一死戰

btw亞協都有金球的
不過暫時未入到圍
入圍的話大家又可以雷動

改制後我覺得難打咗，因為東亞四活一，冇咗次名。

復仇兩隻字用落飛馬身上
元朗終於都有日要比飛馬復仇

對河內就好睇了

肥鳩之歌
是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
元朗有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

以前打東南亞小國 傑南鳩住踢都出線
而家第一場就要all in

越南球隊打亞協盃依然都係怪胎波，東南亞嗰面好亂。

上場輸比仰光聯
但仰光聯又輸比nagaworld

有樣野唔明
點解畜力咁想踢到亞洲賽？
既然出到去都係要用返香港人
咁佢威在哪呢？

老老實實陳嘉豪係元朗已經進唔到步，仲有啲退步跡象

畜力唔係唔可以代表香港打亞洲賽咩

多數係政治任務
一來騎劫「香港代表」呢個頭銜
二來贏左都係佢「富力」威威
潛移默化令你覺得支持支那野都無乜問題
同埋佢用咩人無所謂
最後佢都會騎劫到「因為富力」同埋「國家支援」所以贏而唔係香港球員拼搏

支那最鍾意用騎劫呢招
所以成日問你係咪中國人
係自己人就要你配合佢聽佢話

下季唔得姐
佢夠足總董事票
做到正式會員既話就踢得

又有道理

破壞香港人身份認同

就擋佢夠票，成為香港球隊，亞協又受，但如果跟返亞協規定，你嘅球員都要合資格，中國球員唔夠年數唔可以擋本地，唔可以用香港以外地方打亞協主場，除非政治原因或戰局問題。

但佢哋平時踢港超嗰啲，我唔知亞協方面會唔會插手理。

遲下港超就會有恆大上港二隊
南華呢d以後都唔會見到

上港又唔會嘅腳總未on9到會畀廣東以外嘅波入掛

土共未吹雞姐

成都錫菲聯都試過啦

是龜頭 也是鳩邱

今日割五城

其實恒大、富力果d係香港開間公司，再跟港超例去踢，大陸仔當亞援咁踢，其實係冇問題，反正東方亞冠果時都已經被佛山球迷代表左東方球迷

伊高沙托尼今季於各項賽事貢獻9個入球19助攻，屬今季香港足球先生大熱人選。

平均每場至少會有1入波/1助攻出現

日本鬼子的橫濱FC都可以
為甚麼咱們中國上海的不行？

你知都無用
「騎劫」呢招就係傳說中嘅統戰
知道但係阻唔到

就好似「香港航空」一樣
屋企隻狗都知佢係支那航空
但係佢偏偏就用左你個名
要你同埋外人認同
外人(類似AFC之流)唔知底細或者收左錢好易認同
你唔認同都會邊緣化
支那政府咁撚鍾意逼人地中國台灣中國香港都係呢個道理

旺角場今晚八時上演港超聯前列大戰，冠忠南區挾5勝1和的佳績出戰剛在亞協盃分組賽敗陣的傑志，這支爭標區隊的目標只有一個—全取三分。

傑志對南區的第15輪聯賽原先安排在上周六進行，但因遷就傑志對大埔的亞協盃賽事，延至今晚進行，此戰的賽果會直接影響爭標形勢。論近況，南區絕不下於傑志，近4場聯賽錄得3勝1和，足總盃已打入4強。教練鄭兆聰賽前表示，餘下每場也是許勝不許和的決賽，此戰對傑志更是決定性，如球隊失分，爭標形勢將變得被動。

他說：「雖然我們失分較傑志少，但不希望和局。從傑志過去幾仗所見，他們的踢法有點改變，不會像以往般主動，亦試過放棄前場逼搶，故己隊部署上可能放多些球員在中場，嘗試製造多些攻勢。球隊去仗挫富力，士氣及信心良好，陣中亦只有謝德謙一名傷兵，足以應付聯賽及足總盃。」

傑志經過15戰得30分，除此戰對南區外，尚餘兩場是對凱景及東方龍獅，不過這支三屆冠軍今季戰力遜於上季，季內表現反覆，近期聯賽戰績有明顯改善，錄得四連勝，但上周中於亞協盃分分組賽2:4不敵大埔，還有中場華杜斯受傷退下火線，艾里奧及費蘭度等也有傷，好消息是前鋒盧卡斯將復出。

呢場梗係支持南區

傑志高分過南區
南區讓路

一百蚊 你貼埋叉雞飯比我都仲要考慮下

10am啦
各位手足買咗禾埔亞協主場波飛未呢

打和得唔得

去泮涌買能否免手續費

M清戰鬥力強大

東南亞波始終都係中意圍威喂打飛機

大埔主教練李志堅說，目前尚餘3場聯賽，仍然屬很遙遠的事情，「每場賽事都十分關鍵，我覺得爭標形勢仍然無分別。」但他指，明晚傑志對南區總會有其中一隊失分，有機會減少了爭標對手。

仰光聯作客金界娛樂城輸波，作客河內俾人撳著砌又會贏到

傑志「伊巴師弟」首騷

(星島日報報道)傑志今晚八時港超在旺角場對冠忠南區，有年輕美國新援靴南迪斯趕及列陣，主帥朱志光大讚此子左右腳皆能，有助搶勝仗劍指榜首。這位前洛杉磯銀河中場則揚言曾與名將伊巴謙莫域操練獲益良多，期望在港幹一番事業。

廿二歲的靴南迪斯年紀輕輕已成名，曾助聖安東尼山學院拿下第五個全加州足球冠軍，更免選秀直接進入洛杉磯銀河二隊，多次獲提升至一隊與伊巴謙莫域共事，他回憶道：「即使伊巴已是超級巨星，但每次操練仍認真對待，他的敬業態度深深影響我成長。加盟傑志是我首次出國發展，希望為新東家力爭佳績。」

朱志光則指靴南迪斯今晚可上陣爭勝，大讚他體能充沛兼屬雙槍將，更是該隊引援年輕化的指標。昨兩仗港超，和富大埔5:1挫凱景，佳聯元朗以0:1不敵香港飛馬。

好似得
佢個手續費係因為信用卡

最好打和啦

港超今演南傑大戰 無人輸得起

大埔和富力今周相繼大勝，另外兩支前列球隊傑志及冠忠南區不容有失，今晚8時旺角大球場將上演「南傑大戰」，這場比賽的勝負將左右今季爭標大局。門票收150元正、長者及學生特惠票50元正。

繼富力以5：1大破夢想FC後，大埔昨日亦以同樣比數擊潰凱景仍居榜首，為繼續力迫領先球隊，傑志及南區要後上奪冠一分都不能少，今仗兩強相遇敗者爭冠機會將大打折扣，令這場「南傑大戰」成為今季最關鍵賽事之一。

傑志上周於亞協盃不敵大埔，不過球隊該仗未有全力出擊，為的就是要留力對付南區，盧卡斯今場勢將復任正選，與狀態大勇的費蘭度組成最強鋒線。主帥朱志光表示球隊今場定必毫無保留：「我們由季初接連失利追至現時的位置並不容易，雖然盧卡斯及華杜斯仍然有傷在身，不過我們現在沒有失分空間，必定會以最強陣容出戰。」

南區近況不俗，足總盃亦順利晉身4強，今場如能全取3分即可進一步迫近榜首大埔，今季面對傑志1勝1和往績佔優。不過主帥鄭兆聰認為傑志仍是港超最強球隊之一，任何失誤均可能導致全失3分：「傑志近期表現愈來愈好，雖然我們今季曾擊敗他們，但這不會改變傑志仍是港超班霸的事實，我們需要做的是穩守防線等待機會，以我們的風格去對抗傑志。」

依家推post推得咁快既
岩岩睇完舊post 入黎又已經去到30幾頁

嘩
明天終於公佈港隊教練（之前狗德話9/4）
實好精彩
毐果同野狗ready

決定夾錢落毒果頭版廣告反柏狗，有冇人join? 條link就直接落我PayPal，捐突咗我袋晒，然後各位野狗一齊買份毒果嚟打飛機快樂抗爭

又黎呢啲「本田圭佑師兄」「阿古路師兄」

傳媒呀嘛

到季尾先黎加快
我記得上季季中12 月1 月已經去到100 post

主場打425準備

成都謝菲聯

港一

真係唔明點解以前D STATS咁差

港超d防守

佢近半年好唔掂無咩希望
我島d人依家寄望又派passport
香港有sean ready

我島都有機會有新入籍

Jallo_Tang

盧克·奧尼恩（Luke Terry O'Nien，出生於1994年11月21日）是英格蘭的職業足球運動員，司職中場，屈福特青訓出身，現效力於英甲新特蘭。Luke O'Nien有一半新加坡華人血統，他的外祖父林金山是前新加坡建國元勳林金山的兄弟，林金山祖籍福建金門。他可以選擇代表英格蘭丶台灣丶新加坡國家足球隊。台灣隊主帥Louis Lancaster對Luke非常感興趣，已聯絡他希望把他招攬到手下，只是他獲得護照需要辦理大量文件存有很大障礙。相比新加坡兵役制度役期為24個月，台灣的兵役制度下為國家隊出賽的球員可以申請一個月的替代役

打少一場喎ching

兵役制度係新加坡運動員最大障礙
之前嗰個富咸青訓 Ben Davis都俾國家捉佢番去服兩年兵役

大豪，爆房又發功

上月尾新聞：
陳偉豪也不看好這名北歐教頭：「由於他對香港足球未有充分了解，赴港後需花時間摸索，短期任命難以為港足帶來大進步，甚至令一隊和梯隊球員未能適應新風格，最終適得其反。」他反建議道：「現時很多香港教練有能力勝任，他們知道港足現階段最需要的是踢好簡單足球，球員毋須重新消化新戰術，因此港人教港足方為上策。」

記者吹大d

落左袋嗰d先叫分數
總知今晚唔好和就得

傑志不嬲南區私家雞

和既話南區就篤定

唔好燈

今晚無論如何都撐南區啦

係，傑志對賽輸蓄力，點都撐南區，for the good of hong kong

南區又冇冠就gg架啦

南區同謙續左約 應該會繼續玩 但今晚都支持南區

老鼠:曼城係車仔私家G

呢排我都贏夠喇 我都想俾爛區贏下

套票就黎賣晒

又要係咁洗佢派個位

千祈唔好打和

買左套啦

狄卡奧

但本身佢都有BC, 可以唔返去服兵役

何止運動員, 你無理啦喂食左我2 年, 女都冇得食, 邊個賠俾我?!

應該唔得啦，如果有外國護照就可以唔洗番新加坡服兵役，咁佢個兵役制度都名存實亡啦
唔好唔記得新加坡都係一個移民國家，以三代以內可以攞到護照計，肯肯定定好多人可以攞外國護照

佢老母cityline出極都係10/11段

一take 25

買到26

我都係一take 25

但唔想坐第一行

即出27

2019-04-20 富力R&F vs 凱景 廣州燕子崗體育場 14:30
2019-04-20 理文 vs 香港飛馬 將軍澳運動場 14:30

又撞

凱景作客會唔會輸到雙位數

放今晚傑志飛 有4張
$70 張tg

好難得有人想同時睇曬兩場波

到時睇下外圍波網就知

想要幾多球

fa cup

要假應該係畜力和/輸

傑 對 南
1.34 4.50 5.40
0.80 一/球半 0.90

一定係開錯盤

買和都抵

Mixu is ready Are you ready?

又大陸terms 官宣

官宣、首發、保級呢d terms呢個post耐唔耐就見

Crazy dogs are ready

Rip Southern

dlm, 唔好同我講黃洋係後腰, 費蘭度邊路好勁
想死

咩嚟？

主裁判，邊裁

seems coach outside? she left hk

賽季

Shitty line果度你可以一次過簡40張
再人手Del 走唔啱心水既位😂
雖然麻煩左少少

球迷區好似話冇晒飛 咁撚多球迷咩

真係痴撚線

杜度真係有眼光

我撐打和
大家都唔想1分都無咖嘛
打和最好

InStat 好似唔係香港人搞嘅

得到老屍endorse
我正式宣布大埔總領隊加入青山會員行列

東亞杯2019 決賽週全部係釜山踢？

係

true

支那on9文化軟性入侵

下盤穩袋 傑邊贏到兩球

出左賽程未
我見之前又話分3個城市踢咁

今晚場直播唔知睇唔睇好，成$50（好貴），但係又好想睇

confirm左斧山，兩個球場踢

Busan Asiad Stadium and Gudeok Stadium in Busan

Thanks

最後一日逞強

支國去到邊都好多球迷入場

東網係咪今季先開始用主裁判？見佢早兩日直播字幕用裁判代替球證

all in

瞓身南區

我樓都按埋

回到1球了 開波前可能半一

利申：志在賺夠五十蚊比直播錢

Lego ?

睇左斧山道, 以為有咩波O係O個度踢

寂寞就如 自己一個看港超

咩話？今晚榜首大戰？
無2500人買飛講唔通啦

套票終於chok到靚位

「心懷傑志」，並不是與金錢量度 （伍健，2019）

其實邊日邊度踢
果個九德好西

啱，咁我決定精神上支持，睇即時比數，啱買直播

港超po真多癲佬

禮拜一晚同週末會唔會差成千人

個班唔係波台痴線佬黎咩

南傑大戰

套票不了 淨睇425

應該會多人過六日 2500左右啦今晚

睇出場陣容先決定課唔課金睇直播

Tiger掛帥正箭頭

難道寂寞 就連爛透羅系亦照看

出老虎嘅話
我掟曬5鎊落去買南區贏算

作客廣州恒大邊有痴線佬?

痴線佬唔係就係著雨褸班人咩

上樓

前哨戰

so healthy

健康到呢

請相信Tiger......

肥鳩咁早起身

發夢？

水彈

食粟米唔好食薯條啦

陣間就靠 tiger 拉開高佬比盧卡斯入波

繼續吹

一向都係跟足總用球例名主裁判助理裁判

毒果不嬲以取笑本地波為樂
無水抽都唔會出黎

條友鳩噏唔駛本

裁判員: 吳超覺❤️
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: SARAO
後備裁判員: 伍偉康

咁快？

集思廣益 外賣帶入mk場食有咩推介

pizza hut

原來kidchild今季最後一場主場

（唔知係味離題）

旺角西洋菜南街間紅橋幾好食，可以試下take out帶入旺角場食

千其唔去花園街個間個間一般

m記

【18-19 傑志感謝祭】
本季最後一場主場賽事即將舉行，為答謝球迷，傑志將在期間進行感謝祭，指定貨品特價發售！

優惠包括：
- 2018/19 主場/作客球衣
$399 (原價$539)

- 2018/19 球員/教練Polo
$199 (原價$369)

- 2018/19 傑志 N98
$499 (原價$649)

- 傑志1958復刻衛衣
$199 (原價$285)

- 「讓傑志傳承」T-shirt
$128 (原價$160)

購物滿$100均可以優惠價換購以下貨品：
-$90換購NIKE波襪 （一包六對裝)
-$30換購NIKE波襪 （獨立包裝）
-$99換購黑色波褲
-$159換購16/17傑志Polo (藍/白兩色)
-$299換購16/17傑志N98
-$159換購12/13傑志core tee

凡購物均獲贈2018/19傑志遊戲套裝乙個。

*貨品數量有限，售完即止

傑志網上商店：

____________
下場比賽 Next game:
中銀人壽香港超級聯賽 BOC Hong Kong Premier League
傑志 Kitchee vs 冠忠南區 K.C. Southern
日期 Date：08/04/2019
時間 Time：20:00
地點 Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium
票價 Ticket fare: $150(成人 Adult) / $50 (特惠 Concession)
*傑志足球學院學員可到場換取門票
*本場比賽設有按次收費直播服務
➡

#kitchee
#wearekitchee
#讓傑志傳承

不如開波先講

good marketing

仲得睇覺爺吹雞
呢場波無得唔入場啦

當你睇得多其他球證 就知覺爺唔差

美國佬

嘩狗真係傷

4-

4-5-1

有無link

睇外圍走勢kidchild 又要大勝了

Tiger

合理
我估2:0 3:0 4:0

好攰唔想入場 比錢先

[GK] 李溢晉 17
沈國輝 2
劉學銘 4
[C] 列文 6
狄卡奧 7
高美斯 9
許宏鋒 12
夏志明 14
車潤秋 18
迪亞高 19
比圖 20

[GK] 蔡子濤 1
史必 3
卡拉錫 5
陸志豪 8
蘇沙 11
温俊 16
劉家銘 23

迪亞高正選
咁重要嘅大戰點解唔係蘇沙正選？

想輸

迪亞高+高美斯呢啲擺埋一齊出都係想失分既啫

kidchild幾耐未試試有個4號仔

課金or don’t watch

又燈

高佬防中？

俊立：減價！

don't know how to pay

🇭🇰 🇺🇸 🇷🇸 🇨🇦 🇮🇪 🇧🇷 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇵🇰 🇭🇰
🇨🇳 🇧🇷
🇬🇧 🇧🇷 🇷🇸
🐥🚎
🇧🇷 🇨🇳
🇧🇷 🇨🇳 🇺🇸 🇭🇰
🇪🇸 🇦🇺 🇧🇷 🇭🇰
🇨🇳

🇨🇳 🇪🇸 🇭🇰 🇦🇺 🇪🇸 🇨🇦 🇯🇵

大家都係垃圾

搵唔到課金果個位
狂撳傑志對南區都無反應

許宏峰

球霸bench

嘩狗傷？

支持傑志
支持冠忠南區

條美國仔咁耐冇踢過波一黎就正選打場大戰會唔會出事

賓紀文前車可鑑

分分鐘好似一仔咁腳都震埋

sor，賓周文先係

當年黃洋一落場就踢車仔啦，又唔見黃洋唔得

Credit card ar ching

火雞

賣埋層樓攞啲現金去支持南區
準備一層樓變五層樓

比錢但要聽郭子龍講波，cls

準備mute

睇文播唔益狗健

準備入場

港超大戰竟然No live post？
Btw就算冇即討都要開定新Post，就嚟1001

你入場睇傑志有冇燈力

冇 次次都win

贊狗撐邊邊好？

純文字討論都開會比古基鬧的

bet365文字直播？

飛的喇

畀唔撚到錢既

你張卡有問題？

俾山竹打死咗

I don't know
明明入到匯豐mastercard果頁都仲話ok

你係咪入錯迫迫shop啊

我支助你50 過黎啦

fake card

爆credit

1.53 4.2 4.75

係咪真係石門過兩屆戰績太好
今季場場都一點幾亞協都係

送錢扶貧？

一蚊都唔想出

你講邊個

今場真係詭詭地

咦 真係有半一出現

少人到

估計kidchild Win三球

唔撚睇啦屌

多過上個禮拜

M狗2世

睇愛回家啦

啱呀
反正4月21輸多場正式收皮

( Show Blocked User - 孫銘謙(凱景) )
( Show Blocked User - 章子厚 )

新援剃咗鬚，成個後生哂

有冇文播